左上右落，右上左落？

唔知大家有無留意以前香港係左上右落 小學雞果陣都教啦，但唔知幾時變左右上左落

係米已經比大陸閪佔領埋我哋嘅文化
定我唔識變通。
屌佢老未 行街都要比人撞 真係要下下要畫線先有用？

問米？

有時行行下都覺得做咩咁多人同我唔同方向
望一望 省港旗兵黎